女仔同你講，如果我細多幾年同你一齊，咁就好

其實係咩意思

錯timing

想你講你唔介意

姐係點

叫你唔好同佢一齊

你係咪想做佢男朋友？係的話你下次約佢出街拖佢手就得左

佢心裏面其實怕你無安全感

講啲無可能嘅嘢，即係算鳩數。

換個講法，「如果太陽從西邊升起就同你一齊」，咁你明未？

遇過幾個女仔都咁講，想知係咪我問題

啫係叫你收皮

想你收皮

即係你無望啦

「如果你早過xxx出現，我一定會同你一齊」

一鳩樣,我屌你老母

結論：鐘意xxx多過你

唔會一齊 但可以做SP

「如果我細幾年，一定一定支持你同你捱，我知你會成功，但我唔夠膽搏。」

算鳩數把啦 講完之後 轉頭同第二個一齊

u窮撚？

其實你就係唔洗理佢咩意思，可以去馬，綠燈黎。
當然就呢句黎判斷啦，唔知你地成件事係點。

留名等睇樓豬因為你地既說話衝咗出去
最後失敗

呢度全部男人黎，你唔問好過問。

姐係佢唔想姐弟戀